！！！有手足企跳呀！！！

借朋友acc一用

有另一位朋友send比我
聽講係救生員黎
帶左超 口罩 黃褸
係深水埗游泳池

有無人識佢？幫幫手SEND出去呀！！
一個都不能少呀！！！

有無人識佢啊
叫佢落一落黎先

推

落返黎呀

唔好呀

大把野要做跳乜

屌 認真唔好
真係有覺悟就元朗見！

唔好啊